都會隻，仆街超市有員工中左招！！

唔開啦

29號確珍

調頸領呀

去過佛堂？

屌又係將軍澳

誠哥...............